## Дополнительные задачи

### 1. Поиск числа

На вход подается последовательность чисел, стремящаяся к бесконечности (последовательность может быть и из 100 чисел, может и их 1000000 чисел быть), оканчивающаяся на -101.

Необходимо вывести число, которое присутствует в последовательности минимальное количество раз.

Условия задачи:

* Все числа в диапазоне от -100 до 100.

* Числа встречаются не более 2 147 483 647-раз каждое.

* Сложность алгоритма - O(n)